sel 16 Febroaril 1873.
koos ollid
peakohtumees Maddis Tamm
teine kohtumees Josep Reisenpuk
kolmas kohtumees Josep Kallaus
Koggokonnakohhus on moistnud et Jaan Kakkason peab Karel Laurissonile omma wõlga 2 Rubla Jürripääwast 1873 ärra maksma
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX 
